[突發]HKU薄扶林有嘢!

我呢邊睇唔到咩事不過聽到好多人大叫死黑警!有冇手足知道咩事!

薄扶林道有狗車!

?!

簡單嚟講 輪更制係膽，玩法就百搭。
輪更就係要班狗出嚟
佢一出嚟商場/街鋪就會落閘
借班狗嚟攬炒經濟

而大家所付出既只係一日假期

唔洗衝唔洗守唔洗打
如果冇狗
就做自己野，人多就會冇位企
黨鐵就會早收關站

咁班狗出唔出嚟好？🤤

有狗就街坊裝入商場/附近各自行街
一個唔小心，班狗就會咬到遊客
就真係外交風波

啲狗走左就出翻嚟
做真真正正Be water！🤤

輪更制！可能係全港最大既公司

[學術討論] 工作日集會或遊行，直插香港經濟心臟

河世光對出!

何*

Pish

係！聽到！

狗車唔知開咗去邊!

返去奶習近平春袋

用你枝356炮射死佢地

笑撚咗大聲到仆街

咩事